有無人可以屌下我

屎眼好痕

我 第一

Yes 屌第二轉 都係我

Shit 第三轉

夠啦 留比下面

ok

跟住你又話我串你丫嘛

塞個花灑入去洗洗佢

自己坐上黎

呢種屌法？

唉屌我真係好驚我乜都唔識又廢刪左己一個都唔夾